天水圍銀座有和你唱喎

推

我愛手足

到

Push

有狗入場

七仔出口重狗，起碼20人

七仔出口啲狗走左去中庭

雖然熱門好多有用post
但呢個都要上

Push notifications

推！

上阿，但出面都有個post

小心狗狗

push

小心

大西北出咁多防暴都冇人理

P

小心手足 安全撤退

死黑警又亂拉人

最緊要不被咬

排隊收票啦

大埔低級城有冇記得那年仲夏

去中國食屎啦你

班狗準備入商場清場

寶寶小心

好多警甴

依家咩情況？

你乜都唔做
响香港做乜？
一見狗只識走

向噴水池推前

Show blocked user - Ckt3534

衝狗盃去到天水圍公園

有冇天水圍tg 真天水圍人果隻

天水連線唔係天水圍人搞？

你好支那狗

狗多人

小心狗咬

排隊等於聚會
你唔想呀？
咁你走啦！

我覺得你支那喎
你想D人走哂呀？
我想見佢哋企哂向度做抗爭喎！
你想啲人走哂
係定唔係？

仆街黑警又出嚟呃OT

痴線，幾百隻狗，仲要晚飯時間封商場

攬炒商場

天水圍有天水圍哨站

五毛死全家
大家記得Block

仆街黑警

收帛金啦

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

無所謂啦,反正裏面全部都係藍店嚟嘅

屯門市廣場都有大量便衣狗

有冇圖

Thanks手足

無
屯門哨兵有人報
2018 屯門市廣場2樓 便衣狗截查一班後生仔
2020 便衣用手機影截查人士
2022 已放行
而且班狗包圍曬成個市中心

克驚怕誠哥，入商場不了!

落閘就玩完

天水圍銀座大致完結
屯門市廣場2100都會有和你唱 大家可以留意下

be water

狗集中柏麗～大會堂，錦薈坊～杯渡，屯市中庭
包圍咗成個屯門市廣場

屯市有活動咩??
似乎屯元天一有活動
啲狗就乘機出嚟呃ot

各位小心 記得報哨

上黎把撚咩

大陸仔返天涯百度啦

2109銀座一二期商場中間
黑警舉藍旗

我香港出世喎
早你好多年

好突然 唔知咩人出

我唔識百度喎
你好熟呀？
你玩過IBM XT DOS version未呀？
黃金砌機識呢？

連登入哂無識之士
只懂一個字
鬧交
唔玩啦

叔叔，連登唔係咁玩

我要求好簡單
唔好隨便鬧人
我會盡量少講說話

乜叫二分法呀？
知巳知彼
百戰百勝

只係用口鬧人八個月有乜成就？
你哋自己分柝下啦
如果唔係，只有死路一條

流流地

日日睇連登八個月
最後被鬧支那？
點解要睇？

全部商場都整一張

請坐低

好似係天水圍既議員搞

咩狀況

唔係 係匿名街坊搞
天水連線只係協助
btw天水圍tg公海
@tswseas

#戰友報料 #被捕人士
2133 龍門居河邊 2便衣狗 捉咗1人

九點都有野做

你有五個鐘時間做準備今晚嘅戰線

算把啦警犬
上一個post露曬底啦
摺埋啦你

和係老母

頭先唔係話完咗？而家又有返一堆狗嘅